連尼住同我死入黎..

屌 開個N賓台比班撚屌啦
成班都唔撚係討論體育既
一個二個係到針針針
還我高汁波台

無你=高質

有5會？

咩意思牙

唔想比車車死

唔講就我醫死你

要醫醫肉酸啦 幫佢整容唔好咁肉酸

ching ho ball

講夠味 dllm

問班仆街 又作歌又盛

你隨時俾佢一針一件

佢老母肉酸到醫生都救佢唔到

跟蹤狂

Ok 幫你作埋

如果想揸車 為甚麼需要等
跟住拉舒去學車 你炒車炒到暈

樓豬

Dost

牙蓋

Dost子

U 跟 me?

Nben唔入黎表態？

Nben不離不棄區

關唔關你事？

再串貼你射箭相上黎

有冇人支持我另起爐灶開個賓登

諗住叫連狗開個台比你比d顏色佢睇
原來你咁大想頭

你會否跟我？

如果你搞埋政黨
我誓死跟隨

大難臨頭各自飛 熱犬冇個可信 25到

G持

無言的針針針 迫害我賓

波台陳詠謙

泰博

樓主講得啱

學友咁比面

想睇

佢即刻收左皮無再串都貼就太唔人道啦

你唔貼佢咁我貼你渣車相上黎

Ok 留番下次先

你夠膽貼我
我即刻貼返你比中大email剝光豬相

隻放針狗去黑洞啦

我自貼

樓主我屌你老母 快d比針吉死